{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60641&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진세렌디피티펜션"
    },
    "text": "宿は素敵な日の出と夕日をお部屋と屋上で一緒に楽しむことができる場所です。 周辺には厚浦海岸が車で6分の距離にあり、月松亭は車で5分の距離に位置し、七宝山自然休養林は車で29分の距離に位置しています。 退室時間を超過すると、1時間当たり20,000ウォンの超過料金がかかりますので、ご注意ください。 予約なしで行う場合は、予約がキャンセルされることがありますのでご了承ください。 退室時には直接鍵を返却する必要があり、紛失時には10,000ウォンの追加費用が発生します。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は1台当たり無料で、追加車両はペンション周辺に駐車できます。 バーベキュー施設はワイドグリルをレンタルできますが、レンタル料は20,000ウォンで、炭火は提供されません。 最大人数を超えると入室できませんし、訪問者は入場できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は素敵な日の出と夕日をお部屋と屋上で一緒に楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には厚浦海岸が車で6分の距離にあり、月松亭は車で5分の距離に位置し、七宝山自然休養林は車で29分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎるとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると、1時間当たり20,000ウォンの超過料金がかかりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約なしで利用することはできますか？",
            "answer": "予約なしで行う場合は、予約がキャンセルされることがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "退室時には鍵を返却する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には直接鍵を返却する必要があり、紛失時には10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は1台当たり無料で、追加車両はペンション周辺に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はワイドグリルをレンタルできますが、レンタル料は20,000ウォンで、炭火は提供されません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんし、訪問者は入場できません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 609
    }
}